已經唔係空唔空城計既問題，宜家福建幫想主動出擊

假如銅鑼灣既手足比人打你係咪袖手旁觀？

推，見咁多人話唔好打

想出擊就過黎銅鑼灣,大把人招呼佢地,但過去就不了

agree

福建幫過維園嘅時候，黑警都會跟埋一齊去。

而家黑警已經走到去炮台山

各位唔好落單阿